殘體慎入：武漢肺炎真係有解藥了！返去大陸call G了

有無靚女需要我幫佢醫呀？

點解研究院會玩依啲嘢

大量 有意pm

我有好多解藥，一日應該可以派發幾次

突破盲腸，班研究人員究竟研究過幾多個武漢女患者

咁似d h漫情節

想去做
有肺炎都做咗先

最後係班呀伯搶住含你

我總覺得會有支那女人會相信呢d新聞

Call g 解藥

要d女吞精先試到

新聞話要新鮮既先有效......
盡量少接觸空氣......
有病醫病......冇病強身....

我有

當班女人真係中左肺炎既時候，唔好話一個人既精，我覺得就算要連續吞幾十個人既精都會義不容辭

直接中出，口爆，夠曬新鮮

機會黎啦，趙生

幅圖差左啲，遮唔晒下面

想問下係內服定外敷？

This

有有hehe巴打fc